[26-09-2017] 股市直擊+波神信眾區

雲爺爺又贏

molamola

drop die

qq競假-11

fall 妓

執葉律師笠哂水WOR

資格都講得出

人不要面......

啱就得嫁啦

內房散水

新界西班友仲唔出黎

想睇含大含撚

好友never die

說好的rambo呢

原來BC係啲咁既人

我隻call都輸到pk

D7PCBC

去緊IFC

一通又入唔到

273 好肥

273 識彈

27,300.37

吊住條命

唔穿273無事

逃生門黎喇

趁高put

sp700 sin

BBC同我一齊玩overlooked

g

溝女驚

3333

MOLAMOLA

change light dim see

4CISG

有種落番去15蚊

有冇30蚊傻鳩

啲傻鳩post 好撚好笑

steal a life

支那不停咁限售法
大城市銷情好極有限 ?
定係有d咩灰色地帶 ?

再揸

彈

扮守

下個月尾正式去學開鎖

女人=鎖
BC=鎖匙...

罐頭刀

貞操帶都唔放過

BC究竟有咩係唔識

如果係咁...我做導師唔L ho....

唔係唔識先要去學咩

bc ho inch

大量新鮮鎖比BC開

情場得意
賭場⋯

Btw, refund ar

LMHY

一talk lui 又見到frost ching

唔好爭啦,你地兩個都係食女王

LS扮蟹…

內房逃生門？

留名跟bc學食女

D7LS

18000

change lamp, 今日有M記

你尋日張圖好有霸氣

見升叫升

又呃貨

2.0 逃氐門

BC PLAY LUN ALL

wa change lamp earn d sin

wa cls, change lamp

恆指追點數追得咁快

一隻QQ攪掂你啦

OK lunch食拉麵

寄一碗黎順德，ok?

18000 TARGET NO CHANGE

做多下頂先?

早晨之星

ok

睇錯左NO CHANCE

💡

4c 就完季啦

上2幻9先好嗎

見升叫升
而家掉頭又叫下先

No
I just called

你知你不祥就收斂下啦

Gun

你食屎，你比花膠男屌，你落地獄

花膠男屌D乜

屎忽

change lamp again ?

水左班散戶入市
繼續開倒車

落返350啦

係水就上276樓上
聽日先行
個幾鐘買得幾多貨

今日唔會係275上面啦

尋日明明好多好友

都話唔會大跌

見_叫_

不求進步

遲早都見26900
好好同佢聚下啦

有得用好用啦

趁仲係度，去餵飽d

內房真係逃生門

今朝仲想搏蝕少d果d老散

牛創仆街la

全能的bc 可否令860跌

見26900起馬係出年，到時連登末執先算

兒女私情緊...國家大事放一邊先...

長線不宜太淡

唔睇市喇
睇馬會度下先

沒有國，那有雞叫

要殺緊係等佢地溝埋最後一注啦
3333個d好多人買架
今日轉燈收,大把人追貨

就當你尋日講錯
你話下個月都好危
重話今年
雖然冇咩用,但係都唔洗剪左佢掛

曼城有冇咁撚勁既
讓薩克達2球

真係好撚勁

下個月見到29000我切呀

烏克蘭野....

又多個賭

摩納哥W 1.94
摩納哥-1 W 3.6

OK gun

BC企高身影
影唔到玻璃清好多

好吸引

波圖上場真係
主場輸比鍚達斯1:3

role

rubbish strong put

十個街人九個雷

西布朗不敵阿仙奴，不過老將巴利刷新英超最多上陣紀錄，並獲敵方陣營送贈一件633號波衫以作留念。

現年36歲的老將巴利（Gareth Barry）在這場比賽以正選身份出任西布朗隊長，並以英超上陣633場，打破賽前與傑斯一起保持的632場紀錄。賽後，阿仙奴領隊雲加親手送贈一件印上633號碼，以及簽滿阿仙奴球員簽名的波衫，作為對這英超長青樹的尊重。

「這星期是有點特別，我成為很多媒體的焦點。」今仗又踢足90分鐘的巴利說。在巴利共21個英超球季的633場比賽中，有601場正選上陣，而且在2004年11月至2010年8月之間，曾經連續207場沒有提早退下火線，表現非常穩定。

佢依家keep住真係踢到40歲都ok

呢個勁

Tonight 沖rank

Play?

火力夠哂...花膠入波入到痴左線

到底係跟7月定落地獄呢

無爆炸頭同普巴

上番277 跟住可以安心去死

睇下HEHE會唔會爆發小宇宙
MK仔開季到而家都好廢

馬廸一打70

咁靜？好友無哂？

我call左一張+sc276

見升買升 D7BC

咁似波仔飯既

波仔冇咁好餸

多毛 真馬
角大？

我痾左落真馬度

丸走睪飛

牙朗

林伯之後又一個鐵人

想買遠期輪

我永遠唔買遠期輪

睇到呢4隻字即刻摸一摸個粒丸

TLA.........

有冇索一索

咁又無

2.0
朝生門已關

零FOR真係生存NG DOU

aa狗

做8年咁低人工都儲到174萬

並向雙方家長借錢支付約70萬第一期按金
冇講44萬係咪自己比

針針收針針

275

明日278 當t+2無事發生過

658

HSF 不求進步

聽日blow drop?

大佬呀⋯⋯

十仆ＢＢ買股法

睇埋月線點收先

byd on99

883 gap die me

呃貨

big acc cls

4c 5pm?

HO...ME USE 呂布 DA YEA...

wa diu 4ching now da yea

YES DA YEH 好重要但DE組班低等生物完全唔重視...唯有自己DA

有打過有競技成份既驚就知台灣獮猴只係一堆成事不足敗事有餘既廢物.....

860 isg is pt

D2 tofay go C

HO TOGETHER LA

買隻18888英 根本屈機

BIN JE...

啲仆街台灣獮猴一係就縮入去佢老母個西度
一係見對面太勁就衝出去送頭仲要同你講輸人唔輸陣
同對面開緊片發覺唔夠抽想縮就塞住你屎忽

想買菲尼克 or 特爾安娜絲

台🐶係好極端既生物一係神級超晒班一係就要入庇護工場...但個比例係一比九...

呢d game唔啱佢地啦
純粹打怪鬥快升lv 果d就得

唔夠抽已經唔係重點...佢地好似冇LEVEL差距既觀念係人都知當大家低等既時候假設大家都3呢其中一邊突然升2呢變5呢已經開始難追...TLA好心提下佢地但俾人話唔夠搶唔好出去送頭返去守塔當場真係D7佢地擺埋LM上枱搞到事後要扣分

ON 啦

台仔好撚on9 ga

最後緊係全隊自己友la

Who play傳說

da ing D 組地獄

John me plz next game

2.0 個pattern 好正，一陰一陽咁隊落去

支付寶hk

支付寶買樓is not a 尖

誠哥第一次攪銀行類？

今日lunch 同fd 玩五射手

Me ho rubbish

隻熊貓勁撚到

D7U HO LUI...

佢一個人13分
半個鐘之後再戰